(求救) 細妹比人搞大肚

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

冇睇文

先達

先達 la ching 平令正牙

無睇文

叫左你買apple care架啦

Sims he are

等啲真心入黎屌柒樓豬

咁認真睇 到最後

呢個post都上到熱門

留名睇直必

Thx for sharing

又翻炒

屌！原來係問邊度整mon

垃圾
返華強北啦

自己整

👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

too long don't read
NASA應該幫到你

成日回帶高登d舊文做乜

睇標題就知咩事 留名睇5P仔中伏

留名

又回帶

篇文咁新都中伏 cls

引曬d真心入黎

一早叫你用3310架啦

月經

冇睇文，買過部好過啦

好耐無見過，睇返好懷念

要整返好個月亮
先達好似幫唔到手

好多真心
柒到唔敢睇

牙你老母臭閪咩

到時佢就會問邊度可以整返好個地下

就黎變日經

牙你老母令你老母

又來
日經post

屌你老母
咪去益先達狗呀

風眼好笑好多

你岩

負評

尋日先有人po完

撚狗囉

又黎呀 都唔知睇過幾多次

買過部啦

未就係

究竟有幾多人未睇過

好心啦，成日係度post 潮文拎滿足感

突破盲點

又回帶
睇到個標題都覺似層相識

扮老屎忽囉

簡直係年度經典

無睇全文
直碌最底

到底要loop幾多次

真係日日都回一次架喎

正評

on9，細妹大肚仲掛住個moon

冇睇文

買過部新無謂整

小你都

好心你關心你細妹先啦
仲掛住整個moon

好撚多真心

假膠

真心

睇左個標題，已經估係整電話，一開就中

今年回咗幾多次帶

留名睇真心

仲有命上水咩